其實起條咁長嘅要幾錢？

洗唔洗幾千億？

幾千億津巴布韋幣 岩啊

幾百萬

緊係要啦
唔洗疏通費呀？

順帶一提
有咩天災人禍真係唔好捐錢
只會落晒去狗官到

你拎物資去 佢地都唔會拎比災民

邊個出錢起先